點解印象中交易毒品用既都係新鈔？

成日睇電影/ 真實案件，都係一箱新鈔咁樣
係假銀紙定係點解

因為硬幣導致感應器嘅磁通量改變

拍戲銀紙就一定係假，因為造舊成本貴咪唔用新囉

但係現實中呢
有時睇啲真實查案事件，印象中都好似係一大箱新鈔票咁買？